支持快必

聽日有無人支持快必我第一次旁聽，有咩要注意

推

行動post

不要放棄

有邊個去

佢真係好有心

10點半